一個星期內無警察犯法新聞我係國金二期全裸跳樓

由今日3/10起到10/10

魔咒都唔識用

你幫人地整治紀律咩

你想人真係跳咩

想睇全裸多d

幾難bo樓主..

屌

咁快就失敗左

12點半出喎 仲早過呢個POST 都計?

開左post 1粒鐘都冇

樓主想長生不老都唔係咁

佢話3號，無話幾點，理論上佢話3號0000開始都得

重新挑戰
由呢一刻3/10 3:02pm開始計一個星期

之前犯落果D 開審 上庭 判刑

淨係計香港定點先

個頭盔好堅固

呢幾日都2,3單啦

試下三日。個post可觀性高啲

一星期真係冇警察犯法新聞真係好難

你阿媽係女人

警犬只不過有牌既黑社會

講埋啲野由個肺噴出黎

一個星期內無警察犯法同一個星期內太陽從西方升起既機會率一樣

好恥笑感覺

難啲

話晒都係全港最大犯罪集團

你真係當d公安流

留名睇全裸

lm
一星期難啲囉

估

RIP

警犬為左救返樓主
以身試法
唉
樓主又想搞高個犯罪率
你明知警犬幾咁鍾意救人架啦

警察渣ga

秒左

等睇走數

加油唔好輸畀樓豬

Lm睇走數

真係難啲 但我睇好你呀樓主

【動畫●知法犯法】向涉非禮男子勒索2萬 CCB警長被捕停職

又完啦

這是正式錄用的警察嗎？

短啲啦 兩日算啦 兩日都應該唔洗死住

又完左

無事 應該係凌晨嚟

4:51PM

好有難度

希望樓主唔駛跳

樓主唔想跳咪出聲囉

後續新聞都計嘅話你玩撚哂啦

就算唔計一星月計一日

樓主都可以長命百歲

已經有好多警察犯案新聞，其實唔想跳唔駛講咁多
唔好再揾籍口

全港最大犯罪集團喎，一星期好有難度

可能聽日就有單

唔會跳到

你都係唔想跳姐

戴左鋼盔

唔係無新聞先跳樓咩
定係係我睇錯

樓主咁既心態做人，真野無野難到你

你上唔到去嫁，要登記

係最後更新時間

支持OP,跟機
我就唔信今個星期冇警察犯法

留名

所以咪話其實唔想跳
要全港最大犯罪集團一個星期唔犯罪你覺得有可能咩

樓主無寫end date年份， 直到2046

一星期咁多即係你睇少我地警察係咪？

少過十單都跳啦

一個禮拜你實贏啦

1分鐘啦好嗎 容易d達成

留名等走數

其實唔洗捉賊捉得咁辛苦

D賊全部警長搵到

笑到我gapgap聲

一名停職警察化身奶粉大盜！警方今日 (3日)於荃灣區拘捕一名正停職的男警，涉嫌於上月18日於屯門一工業大廈內企圖盜竊120罐奶粉，總值約25,000元，以及於25日偷走140罐奶粉，總值29000元。據知，該名男警早前已因涉及其他案件被停職。

CLS 一日成三單

話咁快

雖然係上18日 但係單新聞係今日
應該計

推

雖然係上月18日
但係 都係今日先第一次出news?
印象好似第一次見偷奶粉

如果要計今個星期發生
可能要等到下個月先有得跳 唔係次次斷正架嘛

上月停職，但仲係警
停職再犯，都係符合警察犯法新聞

剛剛最新

停職警變奶粉大盜 屯門工廈偷260罐奶粉被捕
撰文： 黃煒堯 發佈日期：2017-10-03 22:30 最後更新日期：2017-10-03 22:30
一名停職警察化身奶粉大盜！警方今日 (3日)於荃灣區拘捕一名正停職的男警，涉嫌於上月18日於屯門一工業大廈內企圖盜竊120罐奶粉，總值約25,000元，以及於25日偷走140罐奶粉，總值29000元。據知，該名男警早前已因涉及其他案件被停職。

商罪科欠債「翻閹」警長 涉收錢放生「風化案」疑人被捕
男警認警署內偷同袍金錢 稱患抑鬱藉偷竊取舒暢感 官押後判刑
休班警召妓「撻朵」食「霸王餐」 行為失當罪成 上訴駁回

一齊啦

思路好清晰

樓主好安全囉

到底搵hello kitty冇出既產品難定係警犬冇犯法既新聞難

唔夠半日樓主條命仔已經保住

班黑警有邊日唔犯法呢？

此post已完

曲線咒自己長命百歲

樓主巴打是咪做藥劑同行 ?

一看就是藥名

有冇hello kitty 飛機杯？

下次期限唔好一星期啦

半日都頂唔到
真係失望

樓主冇得輸

樓主

一日都好安全

秒

真唔淨氣
一日都無就玩完

個頭盔硬到
唔洗一日已經完post

秒殺

恭喜巴打唔洗跳

巴打唔洗跳

幾萬人既犯罪集團 一星期唔犯罪？
仲難怪蝻一星期唔犯案

一日又好三日都好，樓主都好安全

得到永生既方法

10個鐘就破左你處

笑撚死

燈神

只怪黑警太強

有牌爛仔

巴打一定一世平安

1個星期

樓主你個頭盔洗唔洗載得咁穩

黑警真係黑警犯少一日案都唔得

樓主一世平安

呸！今次唔係你勁，係黒警太強大啫

下次個時間要定喺12小時內先有機會條到樓

好無挑戰性啫

樓主不如問吓撐警大聯盟啲人敢唔敢同你對賭

一小時內就差唔多

支持挑機 有冇手足po條link俾樓主

然後瘋狂食花生

巴打玩撚晒啦

有冇人統計下頻率

樓主要長生不死真係幾易

停職西九重案警垂涎260罐奶粉 8日內兩盜竊落網

冇得睇樓主全裸

半日都已經好穩震

停職西九重案警垂涎260罐奶粉 8日內兩盜竊落網

枱面上嘅12個鐘都唔洗
枱底唔知嘅可能半個鐘都有

两單? 唔係呀話

2小時前

屌
玩哂啦

两你老母

開過咁既盤
等於水晶宮作客讓曼城兩球

唸起咩左腳踩右腳可以上太空
樓主個個禮拜出po永遠都唔洗死

你傻，有撚得咁比咩，開得咁既盤分分鐘莊家好有把握，引人貪著數

秦始王生不逢時

魔咒都不敵差佬犯法嘅決心

樓主好珍惜生命

男警爆警署locker偷同袍錢 又係佔中累事？
建立時間 (HKT): 1003 12:33

下次要限埋九龍先得

呢句笑撚到仆街

警察又成功阻止到一個生命犧生 警察又贏

屌你咁快已經唔洗跳 休班警真係咩罪都犯齊哂咁滯

史上最快破魔咒

我已經諗唔到仲有咩機構盛產罪犯

你言下之意唔係你死就差佬亡啦

剛剛睇新聞話有休班警偷奶粉

樓主長命百歲

跳你老母咩，你當全港最大犯罪集團流？

根本一定俾差佬秒

一名停職男警涉嫌在上月偷走260罐奶粉，昨日被警方拘捕。

警方表示，這名早前因涉及其他案件被停職的男警，涉嫌在9月18日，在屯門區一幢工業大廈企圖偷走約120罐奶粉，總值約2.5萬元。他在一星期後，即9月25日，涉嫌於同一工業大廈偷走約140罐奶粉，總值約2.9萬元

新界北總區重案組調查後，昨日在荃灣區拘捕這名警員，他涉嫌企圖盜竊及盜竊，在深夜仍被扣留調查。

屌係咁被人收皮
等我加大挑戰難度
1. 休班警
2. 要最近發生
3. 新聞入面要有"黑警發言人重申警隊非常重視狗隻操守"

由呢刻4/10 9:47PM開始計一個星期

醫療業
非藥

長生不老

一日就有可能

同埋樓主都冇講話係咩地方既既警察

加咗條件重新作賽, 有啲睇頭, 留名觀戰

休班警 VS 值班警 VS 停職警

咁就差唔多
不過我都睇好犯罪集團贏面大啲

雖然明知就算你輸左都係會走數

PM???

跳硬
新聞入面應該唔會有"黑警發言人重申警隊非常重視狗隻操守"依段

改返做「警方發言人」啦

AM

今日應該會有新聞

一星期甲先生冇叫人裝Linux 我....

警喊捉警

樓主不如開一個警察犯法大細盤啦

犯罪數目 [3/3.5] (宗數)

玩埋即場都仲得

直接賭單雙啦

有人係第4頁問左

今個星期「發生」 但唔係每次都即時拘捕出新聞架喎
有時要搜証成半個月一個月 點計

休班警偷奶粉

你已破咒

pm定am

冒警男上網呃3女 約出街非禮強姦

樓主又贏

冒警 原來我眼殘
當我無講過

冒警唔計

樓主，買左保險未？

痴線，買左一年內跳唔賠嫁

停職呢

十年都跳唔成啦

2047後就跳得
無犯罪記錄

樓主好田弓

全港最大既犯罪集團果然唔係浪得虛名

除左警察，最近好似唔覺有其他犯罪集團犯案既新聞

樓豬好波

屌痴撚線加單
有冇咁想死呀

想跳樓都唔比

咁快 比人 救番條命

依家又開始計過

休班警員 對 樓主
主客和：主勝1.75，客勝2.1
半場主客和：客勝3.1
讓球：主（-1）1.5，客（+1）2.45
入球大小：1.31小（1.5球）大2.6
1.70小（2.5球）大5.4
波膽：1:0（封），2:0（封），3:0（7.5），4:0（9.1），其他（100）

歡迎落注，隨時封盤

痴撚線POST

起碼讓3球

$5000主勝
100%贏硬，你諗定點賠都得啦

開左盤就唔改啦 唔做彈弓手

而家黑社會都冇咁多新聞

警察是正義的朋友

今年9月報案的涉稱可轉售名錶謀利的案件中，有事主表示涉案男子Gary為取得眾人信任，曾向他們透露其胞弟任職警員，又指胞弟「都有份玩（合資買錶）」，令他們覺得整個炒賣行為風險極低。事發後眾人到尖沙嘴警署報案時，才得知原來疑犯胞弟正是在尖沙嘴警署任職。有事主不滿警方沒有避嫌，亦有人質疑調查工作或有拖延、放慢。警方回應指，現時該案件已交由西九龍總區重案組跟進調查。

有受害人質疑該警署處理案件時似有拖延，事主阿龍（化名）表示，例如有受害人曾介紹Gary租迷你倉，並已將詳情告知警方，惟警員當時回應並沒有任何行動可跟進；其後有十多名苦主有感報案多日後未覺警方有盡快行動，「有人過咗兩個禮拜連口供都未錄」，遂在9月早上遞交聯署希望警方正視問題後，同日警方即表示已經「爆咗個倉」，但不能透露倉內情況，令事主覺得查案態度明顯與之前截然不同。阿龍亦提及，8月中Gary稱資金被涷結，但到8月底時有人目擊者Gary與弟弟在快餐店內交收名錶，有人質疑其弟身份較為尷尬，憂慮會影響查案的可信性及透明度。
受害人阿強（化名）經友人介紹認識Gary，第一次買了5萬元的名錶，當時情況是和數名友人一同在錶行簽卡買錶，「個感覺你係好放心，唔會覺得有問題。」出事他曾買錶數次，但從未與Gary見過面，一直只是透過友人作為中間人，「佢講過佢屋企人當差，叫我哋可以放心。」後來Gary指資金被涷結，初時他亦覺得Gary是受害者，所以未有報案，其後逐漸認識更多受害者，得知眾人分別在4月、7月、8月等日子聽到同一個理由，因此才決定報案。
阿強憶述落口供當日，警員沒有收取證物的正本已令他大感奇怪，得知涉案人的弟弟正是在尖沙嘴警署工作後，有在場警員多次強調「唔使介意我哋有自己人呀，我哋絕對唔會徇私」，「佢（警員）突然咁刻意咁講令我覺得好奇怪。」他曾問及警方涉案人保釋金多少，「佢話3萬保釋，我覺得唔對路喎，成2千萬案件3萬蚊可以保釋到？」
最終在9月26日案件調往西九龍警署調查，阿龍指警方向他們解釋調動原因是「避嫌」，但他尚未放心，「如果要避嫌應該要一早避，點解過咗一排先調去第度查？」他直言，至令仍對負責調查的警方態度抱有懷疑，只希望最終警方能查明真相向巿民交代，「咁多錢到底去咗邊？定係用晒嚟買其他名牌？」
本報曾就事件向警方查詢，不過警方未有直接回應，只表示案件由西九龍總區重案組跟進調查。

賠率大跌，樓主可以準備定下一個賭局

未見過 TENGA X Sanrio

犯咗法，CCTVB 都唔話你知啦！

下
一個鐘你都跳唔到啦

你不是還有黑警嗎
星矢.jpg

再賭過啦樓豬
唔好畀佢停

《蘋果》接獲匿名舉報，指一名現役衝鋒隊警員在其妻的地產鋪從事地產代理工作。記者放蛇調查發現，該警員主力推銷元朗及大埔的一、二手物業，與其駐守的警區相同，睇樓時更公然慫恿客人將村屋天台僭建成「劏房」出租。警方稱正跟進有關個案，如證實有人違規或違法，將嚴正處理；有立法會議員則指，警員在駐守地區做物業代理，或涉利益衝突。

記者 梁御和

匿名舉報指，涉事警員姓蕭，洋名Patrick，曾駐守天水圍、八鄉及屯門警署，現為新界北總區衝鋒隊成員，在2012年獲頒長期服務獎章。據悉，蕭除了警員正職外，近年同時在元朗八方地產從事地產代理工作，範圍包括元朗、八鄉及大埔等。翻查地監局及車牌記錄，蕭由2012年開始領有地產代理牌照，登記住址為屯門湖康警察宿舍一單位。

八方地產的網上專頁則顯示，該店曾在今年4月招聘員工，當中寫有蕭的聯絡電話；去年亦有客人留言感謝「蕭先生」替他促成物業交易。查冊顯示，涉事地產鋪地址分別有「八方地產投資有限公司」及「八方地產代理有限公司」兩間公司登記，公司股東及董事為張美貞，登記住址同樣是蕭的警察宿舍單位。翻查兩人社交網站，蕭及張疑為夫妻關係，育有一子，曾在地產鋪內拍照慶祝生日。

記者根據專頁內的電話號碼聯絡到蕭，佯稱有意購買村屋，他相約記者到地產鋪見面，並偕同另一地產代理到元朗村屋單位睇樓。地產鋪內放有蕭的卡片，見面當日他親自向記者派發，睇樓時更不諱言指，「佢連埋天台，如果你有能力喺天台搭多兩間房，有埋廁所，做兩層出租，嘻嘻。」

睇樓後，記者隨即詢問蕭有否向警方申報其地產代理工作，同行地產代理則愕然問「你哋都係警察？」蕭得悉記者身份後，只稱「你唔好玩我啦」，不發一言駕車離開。

警方發言人指，警員在辦公或工餘時間從事外間工作，必須事先申報及獲批准，工作內容亦要符合《公務員事務規例》，否則便違反《警察通例》；發言人又指，處方正跟進有關個案，如證實有人違規或違法，將嚴正處理。

退休警司兼香港大學犯罪中心研究員何明新指，警員在未有申報的情況下從事兼職，不算嚴重過失，一般會遭警告及要求他立即停止兼職工作；但如有關兼職涉及刑事，則會遭檢控及革職。他又指，警方處理申報時，一般會考慮有關兼職會否影響警員日常工作，以及確保不會發生利益衝突等，「好多警察都有兼職做教練或者教書，審批唔係太難。」

民主黨立法會議員林卓廷認為事件或涉利益衝突，「係自己個環頭做代理，會唔會有人透過搵佢租樓買樓提供利益？好令人質疑。」他又指，紀律部隊從事兼職，有嚴格規定，即使涉事警員向上司申報，獲批機會也甚低，「警察待遇已經幾好，點解仲要做兼職？警員一般都係24小時on call，點樣做兼職呢？廉政公署人員甚至規定係唔可以做兼職。」

lm

黑警犯法都有走地盤

《蘋果》接獲匿名舉報，指一名現役衝鋒隊警員在其妻的地產鋪從事地產代理工作。記者放蛇調查發現，該警員主力推銷元朗及大埔的一、二手物業，與其駐守的警區相同，睇樓時更公然慫恿客人將村屋天台僭建成「劏房」出租。警方稱正跟進有關個案，如證實有人違規或違法，將嚴正處理；有立法會議員則指，警員在駐守地區做物業代理，或涉利益衝突。

記者 梁御和

記者表露身份後，蕭只稱「你唔好玩我啦」，迅速登上坐駕離開。（彭志行攝 ）

匿名舉報指，涉事警員姓蕭，洋名Patrick，曾駐守天水圍、八鄉及屯門警署，現為新界北總區衝鋒隊成員，在2012年獲頒長期服務獎章。據悉，蕭除了警員正職外，近年同時在元朗八方地產從事地產代理工作，範圍包括元朗、八鄉及大埔等。翻查地監局及車牌記錄，蕭由2012年開始領有地產代理牌照，登記住址為屯門湖康警察宿舍一單位。

記者表露身份後，蕭只稱「你唔好玩我啦」，迅速登上坐駕離開。（彭志行攝 ）

八方地產的網上專頁則顯示，該店曾在今年4月招聘員工，當中寫有蕭的聯絡電話；去年亦有客人留言感謝「蕭先生」替他促成物業交易。查冊顯示，涉事地產鋪地址分別有「八方地產投資有限公司」及「八方地產代理有限公司」兩間公司登記，公司股東及董事為張美貞，登記住址同樣是蕭的警察宿舍單位。翻查兩人社交網站，蕭及張疑為夫妻關係，育有一子，曾在地產鋪內拍照慶祝生日。

該姓蕭警員不時在地產舖專頁張貼廣告，又留言拉客。（八方地產專頁截圖）

連登仔放料比蘋果影響賽果

全港最大既犯罪集團

屌你老母臭系

又冇得跳

賠撚死你呀巴打

賠率越推越熱，屌

點玩啊 一開盤就秒入

我淨係roll你樓主嬴(唔洗跳)
我估我兩個月後夠買樓

黑警有邊日唔犯法呢？

樓豬不死傳說

成個賠率比你搞彎哂啦

樓主想死都死唔去

玩大d，3日啦屌
一星期咁易

三日都太多
一日可能刺激少少

開間套房長住都得

屌唔理開多個盤

今次下一隊入球 玩一日，由出文起計一日，一日後冇警察犯案當樓主入一球

休班警察 對 樓主

主（2.7）客（2.25）

歡迎落注，隨時封盤

黑警犯法！

赦免一切罪罸！

一句「差人做野唔駛你教！」咁同個法官講
即刻當庭無罪釋放

…考慮被告對社會的貢獻…

你地冇做錯到

樓主應該成世都唔洗跳

太多了

樓主已經贏咗

虛擬投注兩邊1億煲撚爆你啦
買晒兩飯開邊邊都有得贏

毒都藏埋

樓主又贏一仗，想死都難

講得出做得到

近排見到香港警賊上報都諗起個post

下期諾貝爾一定係樓主攞

ok you win

樓主站於不敗之地

恭喜樓主

事主係咪你？

遇強越強

樓豬真係唔會死

樓主又贏

樓主屈左機

樓主無敵

welcome back 爸打

收皮啦肥絲大隻

秘撈好似唔犯香港法例架?

樓主，我們到了，你在哪裡？

公務員一定要申報

樓主:屌你老母 又跳唔到

無犯
不過犯公務員守則姐